有冇留學巴絲仲未決定返唔返去？

返到過去又驚再停學曬哂啲學費
唔返又要遲一年先畢到業
呢一年又唔知可以做咩
英美歐台嘅留學巴絲可唔可以投個票話我知，大家嘅意願會係點？
可以嘅話講埋原因 唔該曬

：返去
：唔返去

推

感情台？

我而家係澳洲
所有都變曬online learning
可能我呢排個疫情同你有少少唔同
但係你而家返到你又唔返 如果遲d好似呢邊咁鎖國
我驚你返唔到

唔知你講果科有冇practicum
有就更加要返
我有d placement 取消左 但係有d仲可以返
唔想defer同白交屋租咪返去

我應該冇你咁多固顧
仲要我連屋都未租

屌佢老母死撚都唔返啦
返咗去仲出唔出得返嚟都係個問題

利:喺美國

ching爆肺炎都冇番過嚟？

唔返了

上年12月返過黎2個星期
啱啱喺爆之前走左